幫拖！有金黃youtuber宣傳唔到 推唔到手足睇

佢叫抗爭仔
佢啲片極具資訊性
睇到呢個po嘅你幫幫手推比手足睇
推到佢上熱門！

光復香港 時代革命

推到佢過萬subscribe

幫拖呀手足

P牌推唔到

Ok放棄

有冇人

推

訂閱咗

Push

Push 有sub到

Push 呀

有冇手足！

唔好放棄